是靚晚 很久沒堂食了

依個就我嘅

我朋友就食依個

邊間 好似幾正

鄰居Neighbor?

屌奶星啲屎實好臭

有米師

全中

鄰居

好窮

幾錢

同女食

食雙層

上網偷咗圖
我自己就食雙層牛肉芝士漢堡
薯條我就單點冇跟餐 因為我唔飲汽水

仔來

之前食唔知邊個就覺得普普通通
雙層我就覺得好食

Ching住附近？

下次約埋我

都係深水埗長沙灣一帶

不會見網友

好耐冇食

我是你鄰居

可能有誤會呢

塊扒中間差少少

扒我有拎嚟食兩舊 我就覺得麻麻
扒我推薦神石燒 記住係神 no堅

包好食